[
    {
        "randomId": 623
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ingungu ebyiri zinyambutsa uruzi iteka",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Intete y'ururo",
            "option_3": "Ikinyamunyu",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiraforongo",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ibipfuko",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    }
]